<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<!DOCTYPE xliff PUBLIC "-//XLIFF//DTD XLIFF//EN" "http://www.oasis-open.org/committees/xliff/documents/xliff.dtd">
<xliff version="1.0">
  <file source-language="EN" target-language="nl" datatype="plaintext" original="sfForkedApply" date="2010-03-16T21:58:27Z" product-name="sfForkedApply">
    <header/>
    <body>
      <trans-unit id="1" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
Thanks for applying for an account on %1%.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
To prevent abuse of the site, we require that you activate your account by clicking on the following link:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
%2%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Thanks again for joining us.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Bedankt voor uw accountaanvraag voor %1%.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Om misbruik te voorkomen verzoeken wij u uw account te activeren door op de volgende link te klikken:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
%2%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Bedankt voor uw registratie.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="2" approved="yes">
        <source>Continue</source>
        <target>Weiter</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="3" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
That confirmation code is invalid.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
This may be because you have already confirmed your account. If so,
just click on the "Log In" button to log in.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Other possible explanations:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
1. If you copied and pasted the URL from
your confirmation email, please make sure you did so correctly and
completely.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
2. If you received this confirmation email a long time ago
and never confirmed your account, it is possible that your account has
been purged from the system. In that case, you should simply apply
for a new account.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
De bevestigingscode is ongeldig.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Mogelijk komt dit omdat u uw account al heeft bevestigd. Indien dit het geval is,
gebruik dan simpelweg de "Inloggen" knop.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Andere Mogelijke redenen:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
1. Indien u de URL uit de bevestigingsmail heeft gekopieërd en geplakt,
controleert u dan of uw dit correct en volledig heeft gedaan.
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
2. Indien u deze bevestigingsmail een lange tijd geleden heeft ontvangen
en nooit uw account heeft bevestigd, is het mogelijk dat uw account is
verwijderd uit het systeem. In dat geval, kunt u  zich simpelweg een
nieuwe account aanvragen.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="4" approved="yes">
        <source>Apply for an Account</source>
        <target>Account aanvragen</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="5" approved="yes">
        <source>Create My Account</source>
        <target>Account aanmaken</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="6" approved="yes">
        <source>or</source>
        <target>of</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="7" approved="yes">
        <source>Cancel</source>
        <target>Annuleren</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="8" approved="yes">
        <source>Forgot your username or password? No problem! Just enter your username &lt;strong&gt;or&lt;/strong&gt;
your email address and click "Reset My Password." You will receive an email message containing both your username and
a link permitting you to change your password if you wish.</source>
        <target>Gebruikersnaam of wachtwoord vergeten? Geen probleem! Vul uw gebruikersnaam &lt;strong&gt;of&lt;/strong&gt;
uw emailadres in en druk op "Reset wachtwoord". U ontvangt een emailbericht met zowel uw gebruikersnaam als een
link waarmee u uw wachtwoord kunt wijzigen indien gewenst.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="9" approved="yes">
        <source>Reset My Password</source>
        <target>Reset wachtwoord</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="10" approved="yes">
        <source>Thanks for applying for an account with %1%.

To prevent abuse of the site, we require that you activate your account by clicking on the following link:

%2%

Thanks again for joining us.</source>
        <target>Bedankt voor uw accountaanvraag voor %1%.

Om misbruik te voorkomen verzoeken wij u uw account te activeren door op de volgende link te klikken:

%2%

Bedankt voor uw registratie.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="11" approved="yes">
        <source>Your password has been successfully reset. You are now logged
in to this site. In the future, be sure to log in with your new password.</source>
        <target>Uw wachtwoord is succesvol ge-reset. U kunt nu inloggen
op deze website. In de toekomst dient u met uw nieuwe wachtwoord in te loggen.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="12" approved="yes">
        <source>Thanks for confirming your email address. You may now change your
password using the form below.</source>
        <target>Bedankt voor de bevestiging van uw emailadres. U kunt in het formulier
hieronder uw wachtwoord wijzigen.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="13" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
For security reasons, a confirmation message has been sent to
the email address associated with this account. Please check your
email for that message. You will need to click on a link provided
in that email in order to change your password. If you do not see
the message, be sure to check your "spam" and "bulk" email folders.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
We apologize for the inconvenience.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Uit veiligheidsoverwegingen is een bevestigingsmail gestuurd naar
het emailadres gekoppeld aan deze account. Controleer uw email
voor dit bericht. U dient de link in die email te volgen om uw
wachtwoord te wijzigen. Indien u het bericht niet ziet controleert
u dan ook uw "ongewenste post".
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Onze excuses voor het ongemak.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="14" approved="yes">
        <source>
&lt;p&gt;
We have received your request to recover your username and possibly your password on: %1%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Your username is: %USERNAME%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
If you have lost your password or wish to reset it, click on the link that follows:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
%2%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
You will then be prompted for the new password you wish to use.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Your password will not be changed unless you click on the link above and complete the form.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Wij hebben uw verzoek om uw gebruikersnaam en mogelijk uw wachtwoord te herstellen voor %1%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Uw gebruikersnaam: %USERNAME%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Indien u uw wachtwoord verloren bent of deze wil resetten, volg dan de volgende link:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
%2%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
U wordt dan verzocht een nieuw wachtwoord op te geven.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Uw wachtwoord zal niet worden gewijzigd tenzij uw de bovenstaande link volgt en het formulier invult.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="15" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
An error took place during the email delivery process. Please try
again later.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Er is een fout opgetreden bij het versturen van de email.
Probeert u het alstublieft later nog eens.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="16" approved="yes">
        <source>sign in</source>
        <target>Aanmelden</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="17" approved="yes">
        <source>Reset Your Password</source>
        <target>Reset uw wachtwoord</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="18" approved="yes">
        <source>Create a New Account</source>
        <target>Nieuwe account aanmaken</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="19" approved="yes">
        <source>Account Settings</source>
        <target>Accountinstellingen</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="20" approved="yes">
        <source>Save</source>
        <target>Opslaan</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="21" approved="yes">
        <source>Click the button below to change your password.</source>
        <target>Druk op onderstaande knop om uw wachtwoord te wijzigen.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="22" approved="yes">
        <source>Reset Password</source>
        <target>Reset wachtwoord</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="23" approved="yes">
        <source>Thank you for applying for an account. You will receive a verification
email shortly. If you do not see that email, please be sure to check your "spam" or "bulk" folder.</source>
        <target>Bedankt voor uw accountaanvraag. U ontvangt binnen enige tijd een bevestigingsemail.
Indien u het bericht niet ziet controleert u dan ook uw "ongewenste post".</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="24" approved="yes">
        <source>Sorry, there is no user with that username or email address.</source>
        <target>Er bestaat geen gebruiker met die gebruikersnaam of emailadres.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="25" approved="yes">
        <source>
That account was never verified. You must verify the account before you can log in or, if
necessary, reset the password. We have resent your verification email, which contains
instructions to verify your account. If you do not see that email, please be sure to check
your "spam" or "bulk" folder.</source>
        <target>De account was net bevestigd. U dient de account te bevestigen voordat u kunt inloggen,
of indien gewenst, het wachtwoord te resetten. Wij hebben de bevestigingsmail opnieuw verstuurd.
Deze bevat instructies om uw account te bevestigen. Indien u het bericht niet ziet controleert
u dan ook uw "ongewenste post".
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="26" approved="yes">
        <source>We have received your request to recover your username and possibly your password on:

%1%

Uw gebruikersnaam: %USERNAME%

If you have lost your password or wish to reset it, click on the link that follows:

%2%

You will then be prompted for the new password you wish to use.

Your password will NOT be changed unless you click on the link above and complete the form.</source>
        <target>
Wij hebben uw verzoek om uw gebruikersnaam en mogelijk uw wachtwoord te herstellen voor %1%

Dein Username: %USERNAME%

Indien u uw wachtwoord verloren bent of deze wil resetten, volg dan de volgende link:

%2%

U wordt dan verzocht een nieuw wachtwoord op te geven.

Uw wachtwoord zal niet worden gewijzigd tenzij uw de bovenstaande link volgt en het formulier invult.
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="27" approved="yes">
        <source>Thank you for confirming your account! You are now logged into the site.</source>
        <target>Bedankt voor de bevestiging van uw account! U bent nu ingelogd op de website.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="28" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
This account is inactive. Please contact the administrator.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Deze account is inactief. Neemt contact op met de beheerder.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="29" approved="yes">
        <source>Logged in as %1%</source>
        <target>Ingelogd als %1%</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="30" approved="yes">
        <source>Log Out</source>
        <target>Uitloggen</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="31" approved="yes">
        <source>Settings</source>
        <target>Instellingen</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="32" approved="yes">
        <source>Please verify your account on %1%</source>
        <target>Bevestig uw account op %1%</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="33" approved="yes">
        <source>Please verify your password reset request on %1%</source>
        <target>Bevestig uw verzoek om uw wachtwoord te resetten op %1%</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="34" approved="yes">
        <source>You may change your password using the form below.</source>
        <target>U kunt uw wachtwoord wijzigen via het onderstaande formulier.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="35" approved="yes">
        <source>The captcha is not valid (%error%).</source>
        <target>Captcha-Code is ongeldig (%error%).</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="36" approved="yes">
        <source>Unable to check the captcha from the server (%error%).</source>
        <target>De Captcha-Code kan op dit moment niet gecontroleerd worden (%error%).</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="43" approved="yes">
        <source>For security reasons, you
will receive a confirmation email containing a link allowing you to complete the password change.</source>
        <target>Uit veiligheidsoverwegingen ontvangt u een emailbevestiging met een link om de wijziging van uw wachtwoord af te ronden.</target>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
</xliff>

