<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<!DOCTYPE xliff PUBLIC "-//XLIFF//DTD XLIFF//EN" "http://www.oasis-open.org/committees/xliff/documents/xliff.dtd">
<xliff version="1.0">
  <file source-language="EN" target-language="ru" datatype="plaintext" original="sfForkedApply" date="2010-03-16T21:58:27Z" product-name="sfForkedApply">
    <header/>
    <body>
      <trans-unit id="1" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
Thanks for applying for an account on %1%.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
To prevent abuse of the site, we require that you activate your account by clicking on the following link:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
%2%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Thanks again for joining us.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Спасибо за регистрацию пользователя на %1%.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Активируете свою учётную запись, перейдя по следующей ссылке:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
%2%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Ещё раз спасибо за то что присоеденились к нам!
&lt;/p&gt;
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="2" approved="yes">
        <source>Continue</source>
        <target>Продолжить</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="3" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
That confirmation code is invalid.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
This may be because you have already confirmed your account. If so,
just click on the "Log In" button to log in.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Other possible explanations:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
1. If you copied and pasted the URL from
your confirmation email, please make sure you did so correctly and
completely.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
2. If you received this confirmation email a long time ago
and never confirmed your account, it is possible that your account has
been purged from the system. In that case, you should simply apply
for a new account.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Этот код подтверждения является не правильным.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Это может быть потому что Вы уже активировали свою учётную запись. Если это так,
просто нажмите на ссылку "Войти", чтобы войти.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Другие возможные причины::
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
1. Если Вы скопировали и вставили URL из
письма по электронной почте, убедитесь, что Вы сделали это правильно и
полностью.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
2. Если Вы получили это письмо с активацией давно
и не активировали свою учётную запись, вполне возможно, что она
уже удалена из системы. В этом случае нужно просто зарегистрироваться снова.
&lt;/p&gt;
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="4" approved="yes">
        <source>Apply for an Account</source>
        <target>Регистрация</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="5" approved="yes">
        <source>Create My Account</source>
        <target>Регистрация</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="6" approved="yes">
        <source>or</source>
        <target>или</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="7" approved="yes">
        <source>Cancel</source>
        <target>Отменить</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="8" approved="yes">
        <source>Forgot your username or password? No problem! Just enter your username &lt;strong&gt;or&lt;/strong&gt;
your email address and click "Reset My Password." You will receive an email message containing both your username and
a link permitting you to change your password if you wish.</source>
        <target>Забыли логин или пароль? Не проблема! Просто введите Ваши логин &lt;strong&gt;или&lt;/strong&gt;
Ваш email адрес и нажмите "Изменить пароль." Вы получите по электронной почте сообщение, содержащее логин и
ссылку, которая позволят Вам изменить Ваш пароль, если Вы этого захотите.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="9" approved="yes">
        <source>Reset My Password</source>
        <target>Изменить пароль</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="10" approved="yes">
        <source>Thanks for applying for an account with %1%.

To prevent abuse of the site, we require that you activate your account by clicking on the following link:

%2%

Thanks again for joining us.</source>
        <target>Спасибо за регистрацию пользователя %1%.

Активируете свою учётную запись, перейдя по следующей ссылке:

%2%

Ещё раз спасибо за то что присоеденились к нам!
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="11" approved="yes">
        <source>Your password has been successfully reset. You are now logged
in to this site. In the future, be sure to log in with your new password.</source>
        <target>Ваш пароль был успешно изменён. Теперь Вы авторизированны на сайте.
В будущем, убедитесь, что входите с новым паролем.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="12" approved="yes">
        <source>Thanks for confirming your email address. You may now change your
password using the form below.</source>
        <target>Теперь Вы можете изменить пароль, используя форму ниже.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="13" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
For security reasons, a confirmation message has been sent to
the email address associated with this account. Please check your
email for that message. You will need to click on a link provided
in that email in order to change your password. If you do not see
the message, be sure to check your "spam" and "bulk" email folders.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
We apologize for the inconvenience.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
По соображениям безопасности, подтверждающее сообщение было отправлено
на email, связанный с этой учетной записью. Пожалуйста, проверьте
Вашу почту. Вам нужно будет нажать на ссылку
в этом письме, чтобы изменить свой пароль. Если Вы не видите
письмо, не забудьте проверить папку "спам".
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Мы приносим извинения за причиненные неудобства.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="14" approved="yes">
        <source>
&lt;p&gt;
We have received your request to recover your username and possibly your password on: %1%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Your username is: %USERNAME%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
If you have lost your password or wish to reset it, click on the link that follows:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
%2%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
You will then be prompted for the new password you wish to use.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Your password will not be changed unless you click on the link above and complete the form.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Мы получили Ваш запрос на восстановление логина и возможно пароля на: %1%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Ваш логин: %USERNAME%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Если Вы забыли свой пароль или хотите восстановить, нажмите на следующую ссылку:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
%2%
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Вам будет предложено ввести новый пароль.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Ваш пароль не будет изменен, если Вы не нажмете на ссылку или не заполните форму.
&lt;/p&gt;
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="15" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
An error took place during the email delivery process. Please try
again later.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Ошибка в процессе отправки почты. Пожалуйста, попробуйте
еще раз позже.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="16" approved="yes">
        <source>sign in</source>
        <target>вход</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="17" approved="yes">
        <source>Reset Your Password</source>
        <target>напомнить пароль</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="18" approved="yes">
        <source>Create a New Account</source>
        <target>регистрация</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="19" approved="yes">
        <source>Account Settings</source>
        <target>Профиль</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="20" approved="yes">
        <source>Save</source>
        <target>Сохранить</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="21" approved="yes">
        <source>Click the button below to change your password.</source>
        <target>Нажмите на кнопку, чтобы изменить пароль.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="22" approved="yes">
        <source>Reset Password</source>
        <target>Изменить пароль</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="23" approved="yes">
        <source>Thank you for applying for an account. You will receive a verification
email shortly. If you do not see that email, please be sure to check your "spam" or "bulk" folder.</source>
        <target>Спасибо за регистрацию. Для подтверждения почтового адреса, Вам по электронной почте отправленно письмо. 
Если Вы его не видите - проверьте папку "Спам".
        </target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="24" approved="yes">
        <source>Sorry, there is no user with that username or email address.</source>
        <target>К сожалению, не существует пользователя с указанным логином или адресом электронной почты.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="25" approved="yes">
        <source>
That account was never verified. You must verify the account before you can log in or, if
necessary, reset the password. We have resent your verification email, which contains
instructions to verify your account. If you do not see that email, please be sure to check 
your "spam" or "bulk" folder.</source>
        <target>
Эта учётная запись не была подтверждён. Вы должны подтвердить её прежде чем Вы сможете войти в систему или, если
необходимо, изенить пароль. Мы повторно отправляем письмо, в котором содержится
инструкциии о том как подтвердить Ваш аккаунт. Если Вы не видите эти сообщения, пожалуйста, не забудьте проверить папку "спам".</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="26" approved="yes">
        <source>We have received your request to recover your username and possibly your password on:

%1%

Your username is: %USERNAME%

If you have lost your password or wish to reset it, click on the link that follows:

%2%

You will then be prompted for the new password you wish to use.

Your password will NOT be changed unless you click on the link above and complete the form.</source>
        <target>Мы получили запрос на восстановление логина и пароля на:

%1%

Ваш логин: %USERNAME%

Если Вы забыли пароль или хотите восстановить, нажмите на следующую ссылку:

%2%

Вам будет предложено ввести новый пароль.

Ваш пароль НЕ будут изменены, если Вы не нажмете на ссылку или не заполните форму.
</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="27" approved="yes">
        <source>Thank you for confirming your account! You are now logged into the site.</source>
        <target>Благодарим Вас за подтверждение вашей учётной записи! Теперь Вы вошли на сайт.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="28" approved="yes">
        <source>&lt;p&gt;
This account is inactive. Please contact the administrator.
&lt;/p&gt;</source>
        <target>&lt;p&gt;
Эта учётная запись деактивирован. Пожалуйста, обратитесь к администратору.
&lt;/p&gt;</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="29" approved="yes">
        <source>Logged in as %1%</source>
        <target>Привет %1%</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="30" approved="yes">
        <source>Log Out</source>
        <target>Выход</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="31" approved="yes">
        <source>Settings</source>
        <target>Настройки</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="32" approved="yes">
        <source>Please verify your account on %1%</source>
        <target>Проверьте свою учетную запись на %1%</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="33" approved="yes">
        <source>Please verify your password reset request on %1%</source>
        <target>Пожалуйста, проверьте свой запрос на изменение пароля на %1%</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="34" approved="yes">
        <source>You may change your password using the form below.</source>
        <target>Вы можете изменить пароль, используя форму ниже.</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="35" approved="yes">
        <source>The captcha is not valid (%error%).</source>
        <target>Ошибка кода (%error%).</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="36" approved="yes">
        <source>Unable to check the captcha from the server (%error%).</source>
        <target>Невозможно проверить код на сервере (%error%).</target>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
</xliff>
